周庭twitter被美國公司開發嘅防火牆標記為「成人內容」？

仆街，公司防火牆block撚咗周庭twitter